（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

雖然份問卷要20-30分鐘先做得晒

但比起5個月抗爭，2800被捕，幾十人被自殺，被強姦，被梫犯，30分鐘算d咩！

Ok

推

推左先

已完成

done

燈

😡

Lm公司做

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

Push

填完

已做，支持民間記者會

做完

lm

做

pudh

Pish

比個提議，問卷本身就唔應該咁長
而且仲要有唔少題目係好類似

你估學術研究問卷咩，呢個民調黎架

推呀

did

推
陣間返到公司就做左佢

做左，但好撚憎你個topic

推左再做

最啱扮工時間做

push

Push ar

已做完,推

今次呢個問卷對自身都有幫助 - 可以了解下自己嘅精神健康。照顧好自己，出現病徵唔好收埋收埋，記得尋求親友同專業人士嘅協助呀

留名放工做

一陣食晏做

推，做左

Done

721
831
101

唔該推上熱門第一啦屌 成撚日話抗爭 勇武？

30分鐘話長
五個月我地都未驚你驚30分鐘

lm 一間做

巳填。絕對支持民間記者會，有良心，講人話。

推，已做

屌搵人幫手推

搞掂

done
tui

做完，幫推

民間記者會10.28民間研究
我們已經收到您回覆的表單。

幫推

up

填左，推

推完再填

done 無半個鐘做完

2/11，下午三點，維園見

名已留 收工搞

OK

推 lunch 做

done
推

Done. 推

做左 推

psycho問卷係咁
後面會有d題目差唔多
check你前後一致

上熱門

推 ，已填完

填了 推

問卷都嫌長,真係唔駛講爭

講*抗爭

推熱門

做完 順便send埋比friend叫佢地做

民記

done and push

做左 又唔洗真係要20-30 (嚇死人)
10-15分鐘左右姐

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

TUI

Done!!!!

收工或者放假先講啦

推上熱門！

今晚翻屋企做

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

今晚截lunch做啦

吊你老母口罩又唔帶啦。反咩抗。擺食唔做。玩撚完架啦

依加仲係得8頁 笑死人咩學人抗爭？

已提交

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

Tui

推 做

推到1001

已填

推，做

仲有7日就到全民口罩日喇！！！！！

岩呀

同意個民調尋日先出，下下用呢啲道德綁架既標題係好令人反感

快d填

屌你老母臭閪 promote你咪Promote成撚日屌屌拱
你老母想繼續迫死手足？

無人做
快推啦
今晚8點完喇

其實都唔算好長, 已做完

推啦

完成

叫你做問卷話迫死你

唔係我 你同民記講

facebook messenger to 民記plz

同民間講 我係nobody

今晚2100夠鐘啦

唔駛OT收到工再講啦

不返工，毋寧死！！！

Done & share

文盲唔好上網

pish

做左三個幾字

推, 做左

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

0k

done ! 辛苦各民記巴絲 !

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

填咗

正經post 要推
支持民記

DONE

tui

做完 推

做啊

推推推

手機版做，難做到仆街，彈黎彈去咁

推 and done

done n push

同我箖撚哂d問卷

我睇字快，十幾分鐘夠

唔知點解用手機去做會係咁彈落去下面
跟住每選一題都要拉返上去 好鬼麻煩
但係都堅持做哂佢 用左唔只半粒鐘
麻煩盡量搞搞呢個問題佢
不過就算唔搞我都會照做落去
最緊要多啲宣傳呢啲問卷出黎比人知

上次個份都係。。。
其實呢份野唔係有心人，一般市民根本無可能忍到做完，太唔方便仲差過印出黎做

真

啱啱做完 推

返屋企用電腦填

仲有想講用手機做好唔方便